［齊來玩狼人好嗎？］狼人招募計劃

Tg:

拜託搵人黎扮狼人 我好想比狼人殺阿

如果你自問身手不凡 有冷靜頭腦 歡迎隨時入黎挑戰 做最強既狼人

推

推動

Pish

推到有人入為止

快啲入

快啲入黎

快啲入黎玩

快啲入黎玩啦

狼人阿